求jumps power介紹

自己少用車，成日無電著唔到車
電係新換，唔想麻煩太多次朋友用過江龍

想問問各位有無邊隻jumps power 係可以夠力著到2000cc車，前提係舊電乾哂都著到
自己有個勁量，但係只係仲有少少電先著到，乾哂就著唔到

JumpsPower AMG15哩隻ok嗎？

唔該各位巴打

乾到無就神仙都無得救啦

上部錢7死打南磨，漏到一滴都無，叫IPA 嚟都無用，

幾多日無用車先無哂啲電？
AMG15 7000cc
我用緊AMG6s 基本上少用 易用

之前換新電check過打南磨無事

好多日，有時半個月，有時去埋放行成個月無理架車

原裝防盜定後加防盜鎖車？

原裝防盜，係咪可以就咁用鎖匙鎖車就算？

係，你可以試下
我之前舊電成日差唔滿，滿左一日又白番。放7日唔揸無電。而家改用匙鎖車。放半個月都無問題，係柒啲咁囉

巴打AMG6s電乾哂著唔著到車？

我上次連撻撻撻...聲都無.完全乾，行完車泊一陣都唔可以正常撻番。其實撻車先食電，乾左既電會大打折扣。之後用6s撻著左就揸去電池鋪換左粒藍電。
改用人手鎖匙鎖車後，解決左呢個問題。所以個尿袋只用完2次就放左係到

巴打泊車係唔係自己屋入面？
用類似showroom陳列車果種charger應該唔錯

啫係電乾之後舊電會廢左一半？

停車場咋

會癈好多，瞤仔位睇佢會結晶咁，行一陣都充唔番就換左佢

唔好買 Jumps Power, 中過伏
3年前買返黎, 夾埋用過2次
我長放車箱, 仲跟足指引定期拎出黎差電keep fit
3個月前拎出黎諗住又差下電, 點知發現舊電已經明顯漲起左
即刻唔敢搞佢, 驚危險, 拎走唔放車

長期停 斷咗電池接線咪算

咁你得閒去著下車仲好啦

有邊隻夠力又好用

你不如買部差電火牛放係屋企
舊電乾左就成舊拆出黎拎返屋企差返起佢好過
個D 內置鋰電救車寶都係唔㩒玩, 又唔係平

差電火牛邊度會有？淘仔？

仲未著到車

我部jumps power用黎救左兩次車，一次幫fd
而家都脹脹地,不過見充電都冇過熱都係用住先